有冇人發覺，求討論

今日劉細良講野俾人滅左聲，梁天琦封信太巧合，成件事好古怪，而且好多人係到開post 冇p 的 想推一係勇武極致或另一邊推和理非極致，感覺想推個運動去晒某一邊，純粹感覺，但好多不協調感

我唔知你有乜目的 但係陰謀論唔係用嚟解決問題
我亦都唔知你係咪乜毛 完post